721，831之後10月1應該會有大穫野發生

陰毛論
7 21 元朗黑社會無差別攻擊市民
8 31 太子黑警 無差別攻擊市民

之後就到10月1日...........
我推算到10 1會有大鑊野發生

有機會係黑警 黑社會聯手合作無差別攻擊市民

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

921元朗靜坐 光復屯門 922 沙田和你shop 和你塞 927 新屋嶺被捕者集會 929反共遊行 10.1 全民黑衣

請各位善用回覆不推文
noted with thanks.